HKT SALES請入求1000mbps 寬頻優惠plan

本身用緊hkt 但係2014年已完約
呢加一直用緊300mbps交緊錢但冇約係身

求1000mbps plan Thx